[成績表]Sagami狙擊CCTVB行動，大家收唔收貨

我先，總之係CCTVB出現過既野都唔會幫襯直至抗戰勝利為止

首先，我地唔係第一日狙擊CCTVB，之前亦都有唔少品牌撤回廣告，唔好諗住落完廣告可以心存僥倖出個post洗底，希望各大PR/Marketing唔好幫支持無綫出賣香港人，否則後果自負

721
831

收啦 仲想點
唔通要間公司出嚟話支持你地先得咩

收貨啦
廣告商睇路啦

目標係TVB

你去勸退
有人回應左你

當然樂見其成， 收貨or 有加大番少少支持度啦

又有助其他公司效法
咁先可以對準TVB